緊急！請救救街坊義士！請推上熱門

佢返夜更，但法官唔比佢夜晚出街，佢有經濟困難。因為救義士而變成咁有無人識呢位街坊我地每人夾d錢比佢渡過呢個難關。有良知既人必須維護

推

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

pish

佢係有良知市民 唔係義士 有無人搵到佢

推返上去